有冇留意香港好多行業被中資取代？

咁你想點

取代左好耐啦

移民去非州囉屌 咁撚多野講